唔獨立調查，點樣調查到外國勢力畀咗幾多錢暴徒

淨係識得講監警會已經處理到警察

唔成立獨立調查委員會，
點樣調查外國勢力係包括咩國？
點樣調查暴徒收咗幾多錢？點樣收錢？
點樣調查惡意提款嘅人收咗大鱷幾多錢？
點樣調查點解班後生仔識自己開記者會，有組織，有裝備，有物資，背後勢力係邊個？
點樣調查一個鐘籌到一千萬登報背後係咩勢力？

必須成立獨立調查委員會，制止外國勢力搞亂香港！

咪係

岩阿 班建制藍絲都唔識諗

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

之前班狗都有答過記者
果時拉左700幾人
但都無跡象顯示有外國資金協助運動
係班藍絲選擇性失明